大交合：短暫時間有陽光，有幾陣驟雨。稍後局部地區有雷 暴。

大包圍

屌佢老母

屌你老母家爺細那玩鳩曬

天文台淨係負責紀錄天氣情況就得

我丫爺隻狗都識做天文台

垃圾

稍後局部地區有雷暴